啤梨暗諷ＸＸＸＸ：堅持？唔到你吓話～

(0:53-2:22)

啤梨：岩岩呢有個網友話上黎咁啊買兩支聖水呢長期嘅皮膚敏感好番好勁啊點點點點，唉～算啦！啲人啊話啊買嗰個都笨柒啊。又話我叫人買樓啊。

林歪：係。

啤梨：又叫人買骨灰龕啊，唉！好撚慘啊依個世界上。

林歪：不過我老實講啲骨灰龕係靚架，啲樓又係正架。

啤梨：緊係靚啦！喂記住！我叫人好簡單，我叫人做嘅野，我永念庭嗰度唔講有幾多個，我緊係好撚多個啦。我馬拉樓我又買埋，個仔又係馬拉讀書。挑你老母啲咁嘅柒頭咪妒尻忌我囉！

（企起身）冇所謂！（伸手打算拎褲疊銀紙）正正正所謂啊，死啦冇撚帶舊錢係到添。（林歪笑）屌但係都有咋銀。正所謂啊不招人妒啊是咩啊庸才啊。屌你老母係咁撚樣架啦！

（坐番底）喂！我就STRONG BRAND！DER DER DER DER～佢就屌你面無三兩肉，男人老狗戇鳩鳩屌你女人仔咁撚樣。（扮低Ｂ）屌你好撚似食撚左收縮水咁撚樣。爸爸抱我ａｒ，姐姐屌你老母幫我買野食。（變番正常）嗰隻啊。重要話：（扮XXXX）屌我有我堅持啊！唔係大聲惡就得架！

咁我緊係唔夠大聲惡啦你咁撚勁！屌但係，你講乜都得囉。你唔好講你有你嘅堅持囉。講堅持？唔到你吓話。

堅持～（又拎起ukulele唱歌）心中理想～啦啦啦啦～啦啦啦啦啦～堅持～（跳騎馬舞）DER DER DER DER～～你講你乜都得！你話你靚仔又得！你話你好撚高清又得！堅持就唔到你啦wu～
我只能夠拎條拉鏈出黎拉下拉下黎屌你屌尻你啊！ＯＫＡＹ？